好心過氣天皇郭富城收皮啦，出嚟擦存在感

日本天皇都讓咗位
香港嗰啲仲喺度戀棧權力 死不讓位

好心過氣老衲收皮啦 出黎擦存在感